
                      No te deja ir al baño. No quieres quitar la mirada de la pantalla para no perderte ningún detalle. El sonido ayuda a esa tensión  desde el primer minuto. 
Excelente trabajo para un director que ya esta a la altura de sus ídolos kubrick y Spielberg
        
            